分手好似冇左忽肉

同男朋友同居左2年半
最近因為性格不合分左手 肯定唔係綠
佢話想試下自己一個人 冷靜一個月先
佢覺得冷靜完都仲想一齊先一齊返
我拒絕左 直接話分手覺得只係佢唔夠愛我
日頭冇事 夜晚一冇野做就諗起
唔會再一齊返 無限loop左個死循環好多次
性格不合 放過大家 搵個真正適合自己既伴侶
只係每次一諗起過多排大家就會係對方生命裏消失就好傷心
亦都幻想到遲啲佢同其他人一齊 個心都即刻碎左
諗住用下交友app識人 點知一啲都提唔起興趣
用左一個鐘都無就Del哂
訓教就會開始諗 諗到訓唔到 喊到枕頭都濕哂
仲要死返左返屋企同呀哥一間房訓 喊都唔可以大聲
今日先係第2日 究竟啲人點樣走出失戀？

細個以為愛可以解決所有問題

原來前提係要互相深愛先可以

喊濕幾個月枕頭就會好d

有好多習慣 都要重新適應

係 好傷心

終有日唔會再識喊

暫時都唔想再拍拖
好驚再分手 承受唔起依啲傷痛

絲打都剛分手？

個個都會咁講的 雖然都好多真係做得到

起碼要好認真相處左一段時間先會同對方發展
時格不合但仲愛大家都要分手
好傷心

多謝你

點解個男仔話一齊返你都唔肯
明明你都好唔開心
點解咁絕

真心覺得 明明都相處左咁耐
但最終都唔可以喺埋一齊
好可惜 呢種感覺

呢個男仔仲係你一月開post果個？

做咩多謝我

無講過

係 之前同居既時候好天真以為可以一生一世
當時以為性格不合係好小事 有愛就夠

點解你拒絕冷靜 直接分手

分手無感覺

係

屌你老母男定女啊你

我們都是這樣走過來
每一天你都會好一些
一定可以的

佢食屎啦 見到個post就想打佢

冷靜一個月既原因係咩
當佢有想自己一個人既諗法既時候 段關係已經變左質
仲要冷靜一個 大家唔見唔溝通
一個月後仲點可能一齊返 依一個月只係比佢既過渡期
佢冇理到我感受 點可以咁自私

佢拒絕左之後有冇搵返你？

點做到

知道

個人太抽離

所以性格不合都係好大既問題

其實講得啱 呢個位你清醒係好事
總好過一個月渾渾噩噩

好似識你

除非一齊初期拎哂所有野出黎傾先

估中私下搵我say hi

我拒絕
有 佢一直講啲原因說服我要冷靜2個月
點知比我駁到佢無野講
歸根究底佢只係想試下自己一個人會點
其他原因係唔𠹌成立的

唔啦 平時好少同你講野
但好想你地兩個都珍惜大家 呢一段人生中既交叉可能唔會再出現

女人絕起上黎真係好絕

時間係最好嘅良藥 一兩個月後就冇咩

屌仲要依家有武肺 想約啲朋友去飲下酒吹水都唔得
日日留屋企慘過死

出左黎做野已經少左好多朋友可以係到相認都係一種緣份 多謝你呀

agree，頭兩星期日日喊，會突然諗起一d回憶，然後自己係廁所喊

到宜家都分咗兩個月，已經唔太會諗佢，但回憶真係未get over到，再加上分手前我好認真諗過自己問題(個時好天真以為對方會同我傾)，我知我仲未係一個啱拍拖既女仔

唔好迫自己去識男仔，你只會愈傾愈空虛，反而令自己行唔到出嚟。如果ok既，揾fd講，真係會舒服d

我都唔想咁生性

已經煩到d朋友就死哈哈
2星期後希望我會好啲 多謝你

回憶先係最煩時不時就諗返之前d嘢
樓主喊完一排可以搵其他嘢俾自己學 學下新嘢distract自己
分左兩次手搞到自己唔敢拍拖...分手太痛苦寧願唔拍拖算

一開始大家都係到扮哂野

我覺得樓主喺佢提出冷靜一個月後想一齊返之後直接分手 呢個念頭都係經過深思熟慮嘅 唔可以話樓主絕情因為冇人知道佢地之間究竟存在咩問題 當事人又有咩感受
所以雖然而家係好唔習慣同好痛 但總會過去的 加油樓主

出哂事啦咁就

Btw 覺得你直接話分
呢個決定幾識諗叻

自己一個人都可以好開心

多謝你搵咁多篇文比我睇

我對對上一個男朋友都直接同佢講唔愛就走左
但其實都同你一樣 條友勁臭脾氣
分左手半年都仲搞埋啲小動作

係 分手既痛真係令我對愛情好卻步
明明早排仲訓係我側邊
依家已經好似陌生人

多謝你 你好善良

係 過多排大家啲性格開始現形
鬧交鬧到傻

我都估唔到自己今次會咁
可能都關累積既失望事

好耐都未試過一個人 未同居前都一齊左2年
總共一齊左差唔多5年 唔知要點適應

佢唔臭脾氣既時候都對我幾好既
做左咩小動作？

我都覺得醒，唔洗痛苦1個月，拎返個主動權

我之前心情好差既時候日日都去星光大道望住個維港喊

搵啲野轉移下注意力先囉

曳 以後唔好啦

然後再諗既就係 再搵你復合既話你會點

我同上一個一齊嗰時分左手兩個月咁
開頭個一兩個月完全唔敢真係鍾意佢 自我保護咁 驚佢係fuck boy玩9我 過一排發覺佢真係對我幾好
不過都分左手了 唔夾

唔會 佢都放棄左啦
我講分手前 有講過拒絕冷靜期
但佢堅持 咁有咩好講

唔夾分手真係好痛 明明仲愛

會架啦

武肺唔敢出街

依家都好痛苦

我同ex 一齊咗四年半 上個月先分咗手
特別係而家疫情關係邊到都去唔到真係好難move on

I got you 我都一齊左4年幾5年
買酒返屋企飲又比屋企人哦乜都唔做得

建議瘋狂聽sad歌 瘋狂諗多d
好似我上面咁講 終有一日唔喊唔諗
可能最後做d 告別儀式
有d人係打一篇記錄你地所有野 感受既文
有d人係清理物品

告別儀式後就等於同自己講開始真係要諗得再少d

又唔係
一齊嗰陣就知遲早會分手佢啱啱grad返左香港我仲係外國 唔會longd到 嗰陣都expect左 一路俾自己心理準備
已經唔夠膽再去全心全意愛一個人 對佢其實最多係鍾意冇去到愛 不過分手呢一排都會係咁回憶返之前d嘢但點都冇第一次失戀咁痛
第一次分手嗰陣上唔到堂出去廁所爆喊成個人冇曬靈魂呆曬
未試過拍好耐拖 樓主加油

尋日del哂啲whatsapp對話+contact
但仲係唔捨得del相 未有決心
我好中意影佢 手機4千幾張相 我諗有1/4都係佢既獨照
睇返都覺得好可愛 到我有日真係決心del埋相真係唔會再諗

我都同依個男仔一齊前都有預到遲早分手
只係估唔到傻下傻下就一齊左4年幾
但我同自己講 下次唔會咁任性
明知分手一定唔會再一齊

絲打你都要加油 以後都要搵到屬於你既幸福

時間會沖淡一切
我開頭都唔信，但過咗一年已經對佢死心絲打加油

Same here..一齊左6年 都係唔夾 最後都要分手。。

我24 佢27

分左手幾耐？

幾個月啦

依家Home office
寧願返公司做 係屋但好hea好懶

仲喊緊 好慘
不過因為頭幾日

其實唔知自己個心點諗
因為成日鬧分手跟住又復合
一開始我仲覺得會一齊返 時間耐左就知今次係真
意識到大家會係生命裏消失就好唔開心 真係傷心到個心都痛
多謝你 好感動

會點。其實如果佢冇第二個。平時你地相處還可以的話。我見好多人都會回頭。總之就是令佢真切感受到佢已經失去你。唔好三日唔埋兩日講下電話咁

依幾年黎我都有不斷同佢講好唔中意佢某D行為/性格 令我不感到被愛/重視 佢有話過改既 但睇唔到佢改左咩
今次分手將啲委屈既講哂出黎 什至都講到好難聽下
唔會救到 亦都唔會去救 係佢主動放棄段感情先

你當你係成熟d嗰個。lead 住個關係。如果你真係好中意佢嘅話

我都照顧左佢咁耐 無論精神+物質+physical
其實我未同佢拍拖前係個超級細路女好幼稚 我都想比人照顧

唔識拍拖唔好去害人